{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_092016",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-60.50-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "왕밀면냉면전문점"
    },
    "text": "釜山広域市江西区ヨンガンギル17番キル64の1階に位置する一つは、清潔で衛生的な店舗管理と美味しい料理、親切なサービスでお客様を歓迎します。 メニューとしては小麦麺と冷麺、手作りトンカツ、カルビタン、餃子など様々な種類をご提供しております。 ミルミョンと冷麺は漢方薬を使って煮出した出汁にしっかりと抜き取る生地と発酵過程を経て作られます。 手作りとんかつは、新鮮な緑色野菜と緑色野菜を活用して冷蔵ロースにレイヤードして朝作るソースをのせておいしい軽洋食とんかつで提供されます。 カルビタンは秋から真心を込めて準備され、みんなの定番メニューです。 店舗は釜山学生安全体験館の隣に位置し、営業時間は土曜日から金曜日まで10:30から20:30までです。 最後の注文は20:00まで受け付け、火曜日はお休みです。 メニューと価格は、手作りとんかつ8,000ウォン、カルビタン12,000ウォン、ミルミョン7,000ウォン、冷麺8,000ウォン、餃子5,000ウォンです。 ワンミルミョン冷麺鳴旨店としても知られており、様々なメニューを楽しみたいならここを訪れてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店舗はどこにありますか？",
            "answer": "この店舗は釜山広域市江西区ヨンガンギル17番キル64の1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店舗の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店舗の営業時間は土曜日から金曜日まで10:30から20:30までです。"
        },
        {
            "question": "この店舗は火曜日は営業していますか？",
            "answer": "いいえ、火曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "この店舗の最後の注文は何時まで受け付けていますか？",
            "answer": "最後の注文は20:00まで受け付けています。"
        },
        {
            "question": "この店舗のメニューと価格は何ですか？",
            "answer": "メニューと価格は、手作りとんかつ8,000ウォン、カルビタン12,000ウォン、ミルミョン7,000ウォン、冷麺8,000ウォン、餃子5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店舗はどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "この店舗は小麦麺と冷麺、手作りトンカツ、カルビタン、餃子など様々な種類の料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店舗の特徴は何ですか？",
            "answer": "この店舗の特徴は清潔で衛生的な店舗管理と美味しい料理、親切なサービスです。"
        },
        {
            "question": "この店舗はどんな名前で知られていますか？",
            "answer": "この店舗はワンミルミョン冷麺鳴旨店としても知られています。"
        },
        {
            "question": "この店舗はどうやってミルミョンと冷麺を作っていますか？",
            "answer": "ミルミョンと冷麺は漢方薬を使って煮出した出汁にしっかりと抜き取る生地と発酵過程を経て作られます。"
        },
        {
            "question": "この店舗の手作りとんかつはどうやって作られていますか？",
            "answer": "手作りとんかつは、新鮮な緑色野菜と緑色野菜を活用して冷蔵ロースにレイヤードして朝作るソースをのせて提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 447
    }
}